特朗普：我肯定會與中國達協議 美國是最強大的

特朗普表示：我肯定會與中國達協議，中國現在就希望達協議。美國總統特朗普接受福克斯新聞Laura Ingraham的採訪稱，他希望達成協議， 但中國所做的非常糟糕。中美達成了協議，但又試圖重新談判，他們不能這麼做。特朗普說，美國是最棒的，最強大的，無人能及。他說如果希拉里贏得2016年大選的話，現在中國會遠遠超過美國，想想那種狀況！現在美國遠遠超過中國，甚至都不是一場競賽！

真係侵侵先會咁講野
多謝當年美國選民英明決擇

Sink

呢條友講野倒轉解讀就岩
即係一定no fucking deal

扮癲引晒班whitetrash投

whitetrash redneck 都好過左膠
左膠會令美國亡國